老衲喺耶路撒冷享盡榮華富貴，你班食屎狗喺香港慢慢捱喇

咁快就唔理人民醫院盤生意

青山醫院D 院友咁點算呢?你一走了之太不負責任吧?